\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{fontspec}
\setmainfont{PT Serif}
\setsansfont{PT Sans}
\setmonofont{PT Mono}

\usepackage[english,russian]{babel}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
  pdftitle={Тестирование и верификация ПО},
  pdfsubject={Конспект лекций},
  pdfauthor={Владимир Семенович Леверьев}
}

\usepackage{indentfirst}
\setlength\parindent{1.25cm}

\begin{document}

\tableofcontents

\include{lecture01}
\include{lecture02}
\include{glossary}

\begin{thebibliography}{99}
\bibitem{kulikov} \href{http://svyatoslav.biz/software_testing_book/}{Куликов С.\,С. Тестирование программного обеспечения. Базовый курс. / С. С.Куликов. – Минск: Четыре четверти, 2017. – 312 с.}
\bibitem{istqb} \href{https://www.istqb.org/downloads/send/51-ctfl2018/208-ctfl-2018-syllabus.html}{ISTQB Certified Tester Foundation Level Syllabus. 2018 Version.}
\end{thebibliography}

\end{document}
